的士佬真係食撚屎

話說小弟去拜山，排成粒鐘見得幾架的士

長程又話遠唔做
短程又話短唔做

食撚屎

Dc9係咁